點解apple music成日會有d歌消失左？

今日諗住聽宋冬野
搜尋完發現連歌手都唔見埋
之前某幾個歌手我放落playlist都灰色左

版權囉 天才

下，聽聽下無得聽真係好on9

咁你想點？
iTunes 逐首買就無問題囉

姐係其實apple music既歌係出一排就會無？

有d可能俾其他平台買左

你放緊暑假？

係你想聽既歌手衰格收起個版權唔比Apple music

唔係, 佢個APP 有啲問題, 我RELOGIN apple id 再sync 多次
灰左啲歌又會播得返, 好on99

KKBOX 都係咁啦

Um...番工放緊lunch
頂，想聽果歌手都無晒歌
馬頔 ， 堯十三 無晒

我都試過，咁你搵唔搵到宋冬野既歌？
到底係我要login多次定真係無

咩樣

終於有人講
有啲歌連買都無得買

仲以為無人提，我都係聽開宋冬野、馬頔，堯十三，而家無得聽

堯十三本來歌唔齊都算
佢有首 他媽的 好好聽
但apple music 無，唔緊要
但宜家連人都無埋就真係好灰

spotify都無啦啦無咗

唉，宜家兩頭唔到岸咁
最想聽既歌無得聽

巴打聽開咩歌買都無得買?

用開apple music，所以無買嘛
好鍾意聽舊情人 你是時間的新歡同埋南山南 宋冬野個啲就唔駛講啦

宜家無晒啦
肥仔就出碟先無得聽

有d唔關事
係真係無喇喇無左
要再down返真係on9

有d直頭無得比你down,
首歌or歌手search唔到

聽開J-pop 好多日文歌都無

無左版權咪無囉